Wacom cintiq pro 16 急求幫手

Wacom cintiq pro 16 用Type-c插左Wacom link
再買左條Mini Dp to Dp既線 但出唔到顯示 No Signal
想將Wacom cintiq pro 16當Mon用
利申電腦無Mini Dp同HDMI頭 得Dp可以用
求連登大神解答咩問題
客服太垃圾解決唔到

推 好急求幫

Wacom Link仲有條USB線要插PC架喎
有冇插？

有 郁到鼠標 但螢幕輸出唔到

電腦係windows定mac
windows嘅話係desktop righ click-> display setting 睇下有無兩個display，同埋有無set錯
mac都好似有display setting

E-mail 比 wacom
佢會好認真覆你

想問下最尾用咩方法解決 我情況exactly 一樣

最後係買咗一條線用到，聽講話好似條線要有資料傳輸嘅功能先得，簡單啲講就係你買先同佢講要買一條可以傳送資料嘅HDMI線

最後係買左HDMI 線？ 因為我係黃金買左條$80 既mini dp 轉 dp既線都唔work 諗緊買過一條定轉HDMI 試下

同埋巴打介唔介意講買左邊條再試就破產了

最後我喺樓下街市見到我買咗條線突然間得左😢